睇左92年度十大勁歌金曲頒獎典禮

d歌勁到痴線

2,3粒鐘入面播左呢堆

認錯
紅日
相思風雨中
分手總要在雨天
還是覺得你最好
醒醒
情人知己
容易受傷的女人
you and me
第4晚心情
對你愛不完
我來自北京
我的親愛
謝謝你的愛
今年夏天
長夜多浪漫

呢堆擺埋一齊真係有今生冇來世

再早多幾年嗰啲咪仲勁

認同呀 !
你睇下88-90。。
重嚇死你

85年勁歌最癲